各位巴打絲打有用tinder 入一入黎睇睇

話說小弟用呢個tinder super like 左一個女仔,之後仲要確認咗,但係我同佢講嘢佢一直都冇回覆....之前大家互like嘅都一樣,係唔係我個程式有問題？

得一個match

( Show Blocked User - 舊式跑車喜愛者 )

好多都del咗

點解要咁做

瘋狂Hello 有邊個想覆

可能係😐

事不過三
你被DQ了, 祝你下次好運

利申: 曾經 Skout Tinder Badoo 三修, Account 已 del

巴打成功左?

No
就係覺得垃圾先出坑 del account 啫

之前玩開tinder, okcupid
你講啲咁行嘅人無人想回
Hello, hi ……

人地女仔每日都有幾十個狗公hi hello
你要佢個個都hi, 個個都諗話題回？

咪傻啦
試第二條女啦，問下啲有意義嘅問題開始啦

正常有d人係咩人都like哂. 到佢地match左先揀黎覆

學到野

你咁講又好有道理

嗰陣我第一句都淨係hi，我個個都講一大段開場白咪好唔得閒 嗰陣嘅心態係佢要覆嘅hi都一樣會覆

而家女朋友都係咁識，佢話佢收到hi都通常唔會理，佢都唔記得嗰陣點解會覆我，可能咁啱得閒

我女朋友都係tinder 識
每日會有幾多個match 到吖
講句無咁公式都唔得閒

其實唔多match，一日俾盡兩三個，只係覺得講完一段嘢都唔一定會覆就費事
有時得閒都會問吓係咪讀緊書嗰啲嘅
不過通常都淨係hi，諗住覆就覆唔覆就算

用hi就得啦，三唔識7打一大段做咩姐你，好嘔心
覆唔覆係睇你張相，同開場白冇關

只要唔係鬼妹，全部like
但好少match...

唔會囉一定知
係都係佢太多仔唔想覆你啫